做audit 成日都周圍飛 朋友都好羡慕..

但其實次次去親都係鄉下！大陸！
真正好嘢就俾高級嘅去曬！
年三十晚都有機會出緊trip！
節日同唔到另一半一齊！[/size=5]

大陸唔駛放假咩？
年三十上去把托